大批bo bo係銅鑼灣地鐵上地面

小心